俾基督徒同事知道我日日上連登反耶，就快失業了

我冇反耶只係唔信耶

上星期俾個耶西ex飛佐

一切都是因果報應

同耶人拍拖唔扮信唔得
因為基督教一定要新郎新娘都信先可以在教堂舉行婚禮

你同佢講 乜耶穌教你公報私仇嫁 ？

仲唔快d 認罪悔改 歸信主？

我之前份工因多口同個基督徒上司講「回教都信耶穌，不過唔認為佢係主」（而且係個靚女天主教徒講我知），於是迫我辭職

睇嚟要

喂其實你無錯 點解要炒你
係唔係你其他地方柒咋

btw 同老闆講信仰 你真係搵命博
聰明少少都識避開啦

喺一間新疆餐廳食飯，唔知點解講開回教，我又無話基督教錯、又無攻擊耶穌（當時唔反耶），而且係天主教徒講我聽，唔知唔講得，而家學精咗，喺公司只會歌頌基督教，放工先上嚟反耶平衡心理，點知都被人起底，睇怕又要搵工

精左就唔該你收下把口啦
歌頌都唔好歌 到時拉你入教會你又反感

有事好難唔答口

時

痴撚線同事
乜佢地唔會傳福音架咩 做乜反而逼走你

香港啲耶撚係咁上下水平

唔知點解

宗教迫害。。。

當時無錄音，而且搵個好多傳媒都唔肯幫

算啦唔好糾纏, 搵過份工啦
有啲人真係唔鍾意人講
下次唔好講

教徒重惡過上帝又算唔算「功高蓋主」？

唔算掛

當你工作上無問題先
一路糾纏煩既係你自己。。
無得鬥, 所以真係唔好煩算啦

佢一早知我唔信

而家先話分手

我入咗醫院住咗幾個月、本來可以開board 離職，繼續享用褔利，而家自己辭職咩都無

有無帶你返教會？

有

我都有返

前幾日係教會放蚊,佢話我唔尊重耶教

三日內講第二次分手

慘

而家返工日日提心吊膽

轉工啦因果巴

文職好難搵

因果巴做邊行🤔

文職

JobsDB應該好多架？🤔

Thanks

仲唔悔改？

睇嚟要搵教會返

大大聲話自己係堅定既馬克思主義者，打死都唔會屈服於呢啲封建迷信

你唔反耶，啲耶撚都會搞𨳊你。
耶撚係職場上最要提防嘅人

我信佛

完全理解唔到點解明知對方係耶撚 都仲要同佢拍拖 擺到明就唔會有好結果

罰抄新約舊約一次就ok

情到濃時鬼理得咁多咩

屌 無將來嘅 浪費時間浪費錢

返緊影音使團 ？

雖然因人而異，但有啲有權既耶撚都會以你係咪耶撚判斷你信唔信得過。再考慮升遷。
根本係宗教歧視(我估無神論都係宗教掛)

屌樓主假膠嚟
作故仔咩兩份工都係因為講錯野俾人炒

你點睇到兩份工都係咁？